有無人試過債務重組/債務紓緩 可唔可以分享下？

想知多d關於債務重組/債務紓緩嘅資料 有無advice邊到做好d？？